銀河守護隊一眾演員聯署希望James能夠留下拍第3集

搞到咁大件事
因為米奇老鼠一獲炒起你地啊

因住*

驚咩姐 拍左兩集續集先換演員既話仲慘啦

配音嗰兩個都簽埋

衰D咁講，689以前夠要撐64，而家中共都比佢洗底再黎啦

話係咁講 但Chris Pratt ig已經俾人屌緊
公眾人物發表依d公開信有一定影響力
宜家d人屌埋佢撐james 就係撐佢以前既言論

人都炒咗仲點會翻兜
無限期擱置gotg個可能性仲高過請返條友

咁樣三輸 好咩

外國都好撚多盲毛唔睇人講乜野重點就屌柒人。

而家就係話唔應該因一次既錯就定格左果個將來係乜人。James都誠心咁道歉左，就應該比次機會人改過，得其他人知道原來「知錯能改 善莫大焉」。

睇得出呢team人合作得好愉快，可惜迪迪尼又真係唔可以咁就放番james gunn做導演

支持cut 埋套垃圾戲
狗也不屌

打BOSS 跳老舞, 創先河

靜係啲歌都正到

拍左膠戲賺左膠錢就預左俾人道德批判炒人嫁啦
假如拍CM/BW係男導演20年前講過幾個反女權笑話你估今日道個歉就當冇事？
反而依件事俾個教訓迪迪尼咪全部拍左膠片
一係就醒D搵FOX黎做丑人拍D正常偏右既英雄戲

左膠當道真係好撚煩

咁佢真係將依個系列拍得好有個人風味既

不過迪士尼都唔會比佢翻兜架啦

直接cut咗佢

轉拍神奇4俠啦

棵樹啲周邊咁賣得如果咁樣賺少筆就真係on9

到時cut埋第三集佢 反正都死哂咁濟

呢件事一開波都係因係james gunn 串親d撑侵派 (佢日日都屌侵)
比個右派垃圾記者摷返以前d tweets出黎發大黎講 果條右派仆街根本自己都有講過rape jokes

想睇佢拍第三集呀屌
打亞當

2018年7月20日，詹姆士由於多年前在推特上發表一些戀童癖和強姦的言論而被迪士尼除去《星際異攻隊3》導演一職

右翼用左膠招式收佢皮
平時咁左依家咪自己受

笑到仆街喎

搵第二個人拍，fans嘈完照睇，一般觀眾甚至唔知導演唔同咗

搵番佢拍，上畫嘅時候又會有人拎番呢件事出黎講

反女權or右傾都唔算大問題
而家條友孌童喎，仲要俾專做細路生意既迪迪尼斷正
你叫晒avengers full team求情都未必有數講

孌童都撐

一般觀眾都睇得出CA2/3同CA1 IW同avg1/2唔同啦 點會唔知

講漏Thor3 仲明顯

成班唔洗翻生

呢個世界好撚多盲閪

prattprattpratt
Although I don’t support James Gunn’s inappropriate jokes from years ago, he is a good man. I’d personally love to see him reinstated as director of Volume 3. If you please, read the following statement- signed by our entire cast.

講緊大部分放假得閒入場睇戲嘅人，佢哋可能連之前個導演叫James Gunn都唔知
搵第二個導演，拍返類近嘅風格，Iron Man 3 同Deadpool 2 咪又係咁

有邊個未犯過錯，十鳩幾年前都摷出黎講人

網上成日都有啲內容農場話迪士尼動畫性暗示個啲真定假，冇人攞黎屌迪士尼

Deadpool都係左膠戲

反而以前既X-men (非Bryan Singer拍攝果堆) , Fantastic Four果堆就係偏右, 比左膠影評狂屌

Zack Snyder拍既dc戲都係偏右, 比左膠影評狂屌 (Zack Snyder而家要改篇經典右派小說 )

James做左膠已經係錯

James同銀河守護隊一眾演員應該接受紐倫堡審判, 落地獄

所以今次左膠James被炒, 美國好多網民都支持

兩集都笑到仆街wor

第三集唔睇

Come on James

其實唔想再睇Marvel了，最多睇埋A4

搵Zack Snyder或者Peter Berg拍, 起碼佢地親右派

男主角可以搵親侵既Mark Wahlberg (頂替Chris Pratt)

Zack Snyder俾人屌唔係因為偏右 係因為佢啲戲真係好垃圾

Zack Snyder 俾人屌係因為偏右. 起碼Zack Snyder既戲一定好過左膠James.

將Zack Snyder既戲同左膠Wonder Woman比較下就知. BVS起碼都打到膨膨聲, Wonder Woman完全姐手姐腳

Bvs jl爛到仆街都好過james

其實e 壇嘢disney 話比佢拍埋gotg第三集 之後永不合作 已經ok 到時仲鬼有人記得咩屌

BVS還可以
JL就算啦好嗎

右派一定會出擊狂屌

Roseanne Barr已經講明幫左膠James Gunn辯護絕不公平

JL唔係Zack Snyder既電影 (俾片商大改, 唔少場面係由其他導演拍)

cls
popcorn movie 都要分左右
大國民咩

唔通你想黑豹呢d戲當道?

BVS導演版唔差喎

左就唔一定膠嘅
逢左必膠 就同講女人一定係雞一樣咁on9

黑豹有咩問題?

其實佢個d tweets的確係過晒火，下下都變童強姦，仲癲過連登仔

dark humour 係咁架啦
唔通屌你老母真係屌你老母咩

你去睇下佢d tweets先啦，我一開始都以為disney左膠上腦失晒控，但睇完都覺得條友係痴痴地

就算佢真係講下笑，佢d tweets多成咁disney做細路生意唔炒佢都落唔到台

迪迪尼矯枉過正,根本大人細路睇套戲,撚會理個導演講過乜鳩咩

如果幾年前既言論都要翻舊帳既
摷返08年高登真係不得了

如果咁多年前嘅錯今時今日都唔可以畀機會佢翻身
咁Robert Downey Jr.點解咁都可以做Ironman

大家以乎睇少左左膠既恐怖，我敢講如果佢繼續拍既話，成個氣氛會勁屌迪士尼包容孌童，輕則第三集會有杯葛行動，重則所有迪士尼其下作品都會受到牽連，迪士尼真係唔會咁搏。

反而而家先決定炒左佢，等坊間左膠氣氛轉為同情佢，而出一堆簽署求情，咁迪士尼係有『民意』基礎下先令佢翻生咪仲安全。

對唔住
屌你老母，同屌你家姐個3個月大既bb女
對我黎講係有分別

可否解釋吓咩叫dark humour?

我睇哂
啲dark hunour jokes 係咁架wor

今次係右派要求迪士尼炒James, 左膠反而要求迪士尼放過James

如果迪士尼請番James, 右派一定會發起行動狂屌迪士尼

共和黨議員Ted Cruz都已經要求對James作刑事調查

啲marvel fanboy連starlord打9 thanos都要杯jurassic world 2
你就知marvel fanboy care乜唔care乜啦

a good dark humour joke is like a child with cancer

痴撚線 撻句dark humour 就justify 到一個公眾人物喺Twitter 講一啲人神共憤既笑話？
十個有九個人都接受唔到強姦 孌童笑話
唔單止唔好笑 仲好侮辱受害者
Just because it’s “dark sense of humour” doesn’t make it funny

撐乜撚野, 條友本身自己都係左膠黎, 死返喺左膠手上應該好開心至係喎
如果調返轉trump講類似o既野我敢肯定班左膠嘈到殺人都似
定係又想玩雙重標準? hollywood導演講就值得原諒

將孌童歸納入dark humor都幾痴線
自問都睇過下唔同國家既dark comedy stand up comedy
係咪我既幽默感已經過時？
細路含撚強姦bb依家係好前偉既黑色幽默？
enough internet for today

我地左膠做就得 右膠做就唔得

明明平時掂親戀童都係會畀班左膠屌到仆街
今次係hollywood導演+反trump就話只係黑色幽默

係啲trumpie要做佢就話child assault is no laughing matter 啫
首先joking about something 就唔代表支持同會做嗰啲something嘅
唔通講“有一年我走失了”的gag又代表支持人獸交同輪姦咩?
唔通笑9欣宜就代表歧視肥人咩?
唔通個笑話有殺手就真係支持殺人咩

戀童都係dark humor
hollywood左膠
你係第一次聽講hollywood有pedo問題？

Exact7ly
This is not dark humour
It’s just fucking disgusting

Child assault is no laughing matter = you should not joke about child assault
無人話佢真係孌童 而係根本唔應該攞呢啲嚟講笑
你夠唔夠膽喺條街度攞三年零八個月嚟講笑？

導演換走左 ＝＝＞ fans叫marvels收皮
導演冇換走 ＝＝＞ 左膠收marvels皮

DC又贏

"係啲trumpie要做佢就話child assault is no laughing matter 啫"

咁你覺得child assault 係咪laughing matter?

講左好多次, 今次係親侵派人士要求炒James, 唔係左膠

算啦 佢地見到政治正確 仲唔當左膠咩

咁係覺得喺條街度攞"支那"講笑有無問題?

英雄片咪又係拎黎送零食爆谷
Gotg配樂好，氣氛夠輕鬆

神奇4俠垃圾到仆街

原本覺得有d可惜但見到呢條tweet就覺得佢抵死

大把my uncle is touching me jokes 啦

佢根本出名就係搞呢啲野
迪士尼接受唔到就一開始咪請佢
笑話就笑話 定咁多界線呢樣又 offend 果樣又 offend 仲唔係左膠係乜

留意到呢個post好多人用trump trumpies 左膠
黎糢糊成件事既本質
重點係佢出左咁多creepy tweets呢個事實
你唔需要揣測爆料者有咩陰謀
事實係佢有講過，而佢接受左應有既制裁，完

你返工講老細壞話比人篤背脊被炒，抵死既始終係你自己
你會唔會屌返篤你條友心術不正，用呢個理由黎claim返自己份工？
連呢個概念都搞唔清楚既人究竟幾多歲？
點喺社會生存？

周星馳都試過彈細路賓周啦
樓上出嚟批評未

拍完第三集都完啦呢個系列
拍到屎咁賺到錢咪得囉

右派先會定咁多界線

侵侵都主張收緊電影和遊戲既審查

holocaust都有人笑啦
又嚟censorship
咁family guy同southpark唔洗做啦
擺到明係講笑就話no laughing matter
你可以話唔好笑
你甚至可以話you feel offended
但係你地有咩資格話咩係laughing matter咩唔係呢?
唔通話i took my wife to homedepot when she is sick as that is where I fix my dishwasher 又要引咎辭職
究竟仲有冇人分到women belong to the kitchen 同 i took my wife to homedepot 嘅分別?

最緊要唔好俾個條變態佬拍

上面左你老尾右你老尾咩
拍套爛片唔收得就賴落政治度

現在社會係1%人控制9成財富
而1%人控制9成言論

同老婆講會破自己個女屎眼處都幾 humor

屌迪士尼咁小氣咁

同埋宜家唔係講緊幾條tweet
佢del左近2萬條

先河係先河 唔好就係垃圾

2萬條係佢以前既所有tweets

因為好難搵番邊一條tweet有問題

鬼佬先執著呢啲on9嘢，香港文化好包容

但正常人真係會成日請d咁變態既野當笑話嗎？

吸毒唔同孌童言論

你估個導演會點拍，你俾人通知過兩日炒你，你會點？

Disney 同孌童個啲elsa gate 有千絲萬縷既關係

荷李活on99

個陣Trump講grab the pussy荷李活就發撚晒癲 依家Gunn寫pedo tweets就話要俾個機會 笑撚死

成個社會都玻璃心

調轉咁諗

由一個多年前講過呢d說話既導演拍到兩套咁有特色幾好睇既銀河守護隊

咁做乜要炒佢?

其實不如睇返James Gunn以前拍開咩戲先啦
佢以前拍開d血腥核突風格既戲會講呢類笑話唔出奇架喎
而disney就係睇中佢呢種風格先請佢
而家又因為咁而屌佢
仲要人地都道咗歉認衰仔 仲想點

米奇老味依家打定主意要做全宇宙最PC既公司

James 比人翻舊賬鬧兩句,個管理層可以敏感到即炒,已經唔關左定右事

係disney已經痴左線

早知今日 何必當初

由PHASE 2開始成個MCU風格就係靠James Gunn同Russo Bothers拍出黎，宜家咁樣對James Gunn，分分鐘可能就係MCU由盛轉衰嘅觸發點

A4 完咗Marvel 應該玩完
本身都仲叫有Gunn套Gotg3 睇下
而家得番sm2 叫做有人期待下

屌，我撐迪士尼炒佢

你一個stand for全部人？

係

米奇齊哂石點會理你班演員 係咪想啪下手指消失哂

套spiderman far from home完左後
sony 同 marvel合拍合約就完晒sony續唔續都未知，
sony唔續就拍返sony 蜘蛛俠宇宙，
marvel就無得再出蜘蛛俠

正路就續嘅
不過套Venom 唔係mcu 真係炒自己招牌車

都未必如套Venom 收得
sony用蜘蛛俠拍返自己個蜘蛛俠宇宙重有數
到時自由抗展有蜘蛛俠blackcat,silver sable
個票房唔會同家下同marvel合拍差，
攪到自己出咩野角都要就住marvel

姐係網上9up嚴重過吸毒

Marvel遲啲買埋Sony

網上話喺唔知邊度放咗炸彈，又或者叫人擠提
呢啲都可以係鳩up
件事又無攞上法庭，炒佢純粹係商業決定
以商業行為嚟講
我係迪士尼都會咁做
一陣揾佢繼續拍
到上嗰陣
又搞場anti gunn運動
咁真係玩死
啲角色又煲起晒
揾過新導演拍
上嗰陣睇開嘅又咪乖乖入場
一係依家叫班星搞個罷拍，又或者觀眾搞個罷睇行動